\section{Les branchements deltoïdes}

Quand un regarde l'image d'un branchement deltoïde, on peut voir une ligne
droite, coupée par une ligne en forme de U, avec la coupure qui a lieux au
sommet du U.
D'autre part, même sans analyser l'image au niveau des pixels,
on peut voir qu'on a 2 bifurcations qui sont côtes à côtes.
C'est donc comme cela que l'on identifierait un branchement deltoïde :
2 bifurcations proches, et orientés dans la même direction.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics{branchement-deltoide.png}
    \caption{Un branchement deltoïde}
    \label{branch-delto}
\end{figure}

